(內有昆蟲)突然間聽到屋企有怪聲

之後就見到佢飛出嚟

請問係咩蟲?
有冇害?
thx

why?

樹葉 樓豬思覺失調 R. I. P

第一次見 其實幾靚

吓?
識飛嘅...樹葉?

我都覺
但我想知佢係咩嚟

葉蛾

不是昆蟲，係蝙蝠既一種，叫樹葉蝙蝠

陷阱月蛾
屬性: 蟲+毒
必殺技: 互諒互讓, 填海造地

青黃枯葉蛾 Trabala Vishnou guttata

幼蟲嘅毛有毒，唔好掂到

以為要出動津路

假既？